[文宣呼籲] 重申修例惡處 重攻Offline廢老及中年

Online Coverage我地可以自己做到
但係Offline Media既亦威力不宜被小看

2019年五月Facebook香港用戶總人數：4,584,000
只佔總人口61%

Source:
(求其搵，但想指出網絡coverage係好大，可惜未必係你想像中咁大）

現正呼籲各界人士
重申修例惡處 滲入社區
傳單/痴紙係好方法 亦可口傳/借記者把口重申
記得抖夠再做如果唔係會辛苦

要用民情不斷上漲作為武器

To依家有野做緊既人
唔緊要，你一定抽到時間幫手
香港人，齊心！

push

支持！

Btw

兄弟爬山，各自努力，
百花齊放，殊途同歸，
槍口對外，絕不分化，
爭取自由，天經地義，
百萬加一，勿忘義士。

pish